2020年 新屋嶺擴建

沙嶺公墓對出

多架泥頭車出入 新屋嶺

多位手足係新屋嶺慘死